CMHK 大專plan

有cmhk 約係身, 想轉大專$128 10GB plan, 有冇sales 做到免行政費?

我用緊 好似要畀

你係咪on9

cmhk 最撚垃圾